警務督察study group 2019

有冇人都想準備投考警務督察？ 想知有冇study group 可以 join